連美斯入成三球，都無Kobe死左咁多post

明明Kobe呢個黑力架成鳩日歧視人